南亞村毒瘤 滿載而歸返越南發達

香港真係福地 越南馬騮任食任拎 偷渡嚟香港
做完世界就返越南發達Lu 冇你地香港人咁好氣
假難民 真犯罪

屌你老母 不漏洞拉

博得過，起馬一世無優

香港人做一世啦